<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<opml version="1.0">
  <body>
    <outline name="Wiz Creative Lab" ID="0" description="Wizz Creative Lab ou Wizz est une agence de communication innovante et dynamique qui se consacre à la création de contenus multi-canaux pour ses clients. Avec ses pôles Web, WebMarketing, Création et Studio Photo, elle offre une large gamme de services pour couvrir tous les besoins de communication de ses clients. Wizz emploie une trentaine de personnes talentueuses et passionnées, qui mettent leur créativité et leur expertise au service de projets ambitieux et originaux.&#10;&#10;Malgré son potentiel et son succès auprès de ses clients, Wizz connaît actuellement une période difficile en raison d'un turnover élevé dans ses équipes. Cette situation de crise récurrente peut être source de stress et de tension au sein de l'agence, et nécessite une gestion précise et efficace pour en sortir.&#10;&#10;Le slogan de Wizz, &quot;Make the future great again&quot;, reflète l'ambition de l'agence de créer un avenir meilleur et de contribuer à la réussite de ses clients. C'est un message positif et inspirant qui donne aux employés de Wizz la motivation de mettre leur talent et leur détermination au service de projets innovants et ambitieux." passion="Agence de communication innovante et dynamique, Wizz offre une large gamme de services de création de contenus multi-canaux. Elle se consacre à aider ses clients à communiquer de manière efficace et originale, en utilisant tous les moyens de communication disponibles. Cette mission passionnante et ambitieuse est une source de motivation et de fierté pour les employés de Wizz, qui mettent leur talent et leur expertise au service de projets innovants et originaux.&#10;&#10;Le slogan de Wizz, &quot;Make the future great again&quot;, reflète cette ambition de créer un avenir meilleur et de contribuer à la réussite de ses clients. C'est un message positif et inspirant qui donne aux employés de Wizz la motivation de mettre leur passion et leur détermination au service de projets innovants et ambitieux.&#10;&#10;Ses employés ont l'opportunité de s'épanouir et de développer leurs compétences, en travaillant sur des projets passionnants et stimulants. Ils peuvent également participer à la création de contenus innovants et originaux, qui ont un impact sur leur public et sur la société. Cette source de passion leur donne l'énergie et la motivation de s'engager pleinement dans leur travail et de donner le meilleur d'eux-mêmes." conflict="Wizz est une agence de communication qui travaille avec de nombreux clients et partenaires, soumise à des enjeux commerciaux et financiers. Les employés de Wizz sont confrontés à des pressions et des exigences de la part de leurs clients et de leurs dirigeants, qui peuvent générer des conflits de loyauté ou des dilemmes.&#10;&#10;En conséquence, Wizz connaît un turnover élevé dans ses équipes. Cette situation est source de conflits et de tensions au sein de l'agence, notamment en raison de la pression et du stress qu'elle ajoute à celui déjà existant. Certains employés de Wizz se sentent sous-estimés ou démotivés, et ontr des difficultés à s'adapter aux changements constants au sein de l'agence.&#10;"/>
    <outline name="Smells Like Team Spirit" ID="1" description="Smells Like Team Spirit, parfois ironiquement appelée Smells, est une société en cours de création spécialisée dans l'organisation de stages de Team Building originaux et ludiques. Fondée par un ami d'enfance de la patronne de l'entreprise Wizz, la société vise à offrir des expériences inoubliables aux grandes sociétés qui cherchent à renforcer la cohésion de leur équipe et à développer leur esprit d'équipe. Pour tester son produit, Smells Like Team Spirit propose un stage à prix cassé à Wizz, qui n'aurait pas pu se le payer autrement.&#10;&#10;Smells Like Team Spirit se démarque de ses concurrents en proposant des stages de Team Building qui mêlent challenge, transgression et évasion. Inspirés de jeux d'aventure et de énigmes, ces stages mettent les participants au défi de résoudre des énigmes et de faire face à des situations imprévues, dans un esprit de solidarité et de coopération. Smells Like Team Spirit vise à offrir des expériences inoubliables qui permettront aux entreprises de renforcer leur esprit d'équipe et de se dépasser.&#10;&#10;Avec Smells Like Team Spirit, les grandes sociétés peuvent s'offrir des stages de Team Building originaux et ludiques qui leur permettront de renforcer la cohésion de leur équipe et de développer leur esprit d'équipe, tout en se divertissant et en s'amusant.&#10;&#10;Patron : Ernest Lupescu">
      <outline name="Le Jeu" ID="2" description="Le jeu se déroule sur 5 jours pleins, plus celui de l'arrivée et celui du départ.&#10;Deux équipes de onze participants sont formées le premier jour, celui de l'arrivée, avant que le jeu ne commence.&#10;Chaque équipe forme un camp à une extrémité de l'île.&#10;À l'intérieur de chaque camp, les équipes sont autonomes : elles doivent gérer les ressources qui leur ont été données au début, légèrement insuffisantes ; elles doivent construire leurs propres installations à l'aide d'équipement rudimentaire (chignole, scie, ficelle, marteau, aucun outil électrique ou motorisé). L'équipement comprend également des tentes à monter soi-même et de quoi faire du feu.&#10;Les journées de chaque équipe sont rythmées par la gestion de la vie quotidienne, mais aussi la réalisation de missions, de défis ou la résolution d'énigmes, à réaliser en équipe.&#10;Chaque participant reçoit le premier jour une enveloppe dont il ne doit révéler le contenu à personne. Cette enveloppe lui décrit son personnage, celui qu'il doit incarné au cours du jeu.&#10;Chaque personnage est déterminé de la façon suivante :&#10;- il est inspiré par un personnage de l'Île au Trésor de Stevenson, ou de personnages similaires ;&#10;- il est associé à un des atouts du Tarot de Marseille (plus un Joker pour faire couvrir les 22 participants), atout dont la signification doit inspirer la personnalité du personnage&#10;- il a un objectif individuel qu'il doit remplir pendant la semaine du jeu et qu'il est seul à connaître.&#10;Chaque équipe comporte un traître. Dans chaque équipe, un seul autre participant sait qu'il y a un traître.&#10;À la fin de chaque journée, un participant doit être exclu de chaque équipe de départ par vote à la majorité. Vote à bulletin secrêt ou non ? Je ne sais.&#10;Les joueurs exclus forment une troisième équipe, l'équipe des parias, mais dépourvue d'équipement, qui doit établir un camp sans aucun autre moyen que ceux qu'elle saura inventer, découvrir, piller.">
        <outline name="Les Mutins" ID="3">
          <outline name="Le Joker - James Flint" ID="4"/>
          <outline name="La Justice - Sarah Plunkett" ID="7"/>
          <outline name="La Papesse - Billy Bones - Second" ID="9" description="Un marin violent et alcoolique qui dévoile à Jim les indices menant à l'île au trésor."/>
          <outline name="La Maison de Dieu - John Blackbeard" ID="11"/>
          <outline name="La Roue de la Fortune - Rebecca Smollett" ID="13"/>
          <outline name="L'Empereur - Will Turner" ID="15"/>
          <outline name="La Lune" ID="17"/>
          <outline name="Le Pendu - John Silver" ID="19"/>
          <outline name="L'Amoureux" ID="21"/>
          <outline name="Le Jugement" ID="23"/>
          <outline name="La Tempérance" ID="25"/>
        </outline>
        <outline name="Les Partisans" ID="5">
          <outline name="Le Bateleur - Jim Hawkins - Mousse" ID="6" description="Signification: ruse, habileté, distraction"/>
          <outline name="Le Diable - Tom Chiswick" ID="8"/>
          <outline name="L'Ermite - Ben Gunn" ID="10"/>
          <outline name="L'Impératrice - Elizabeth Swann" ID="12"/>
          <outline name="L'Étoile" ID="14"/>
          <outline name="La Force - Hector Barbossa" ID="16"/>
          <outline name="Le Pape" ID="18"/>
          <outline name="Le Soleil" ID="20"/>
          <outline name="L'Arcane sans nom" ID="22"/>
          <outline name="Le Chariot" ID="24"/>
          <outline name="Le Monde" ID="26"/>
        </outline>
      </outline>
    </outline>
    <outline name="L'île Ti-Boukan" ID="27" description="Il s'agit de l'île où se déroule notre aventure.&#10;Elle est située en Guadeloupe. Elle accueillait un village portuaire de même nom, situé sur la pointe Ouest, d'environ mille habitants. Ceux-ci vivaient principalement de la pêche et du tourisme. Mais l'île a été évacuée en 2017 en prévision du passage de l'ouragan Maria : la population n'est pas revenue ensuite. Le village a été largement détruit par l'Ouragan, à l'exception de quelques bâtiments construits en dur, dont l'hôtel et la mairie.&#10;&#10;Elle fait environ 10km dans sa plus grande largeur. L'île est une structure mixte, à la fois coralienne et volcanique. Le volcan, appelé Mòn Piébwa, est éteint depuis longtemps et se situe dans la partie Est de l'île.&#10;&#10;Une route étroite, dont l'état s'est dégradé faute d'entretien, fait le tour de l'île.&#10;&#10;L'île est comme séparée en deux parties reliées par une mince bande de terre où passe la route. La partie Ouest, la plus petite,  environ 3km sur 3, abrite le port et le village dans une baie sur la côte Sud et n'a que très peu d'arbres. La partie Est est bien plus grande, 6 à 7km dans toutes les directions. Au centre se trouve le volcan Mòn Piébwa. Autour de lui se trouve une jungle profonde, qui laisse la place à des falaises au Nord et à des plages au Sud.">
      <outline name="Mòn Piébwa" ID="28"/>
    </outline>
  </body>
</opml>
